有尼睇下架純j圖

G

哇屌

胡鴻釣黎喎

做G刀會窮

咁都做到G?

細細粒

好大………

潛力股，帶佢跑吓步會瘦翻

反正都係削 點解唔削多d

:

成口飛G?

後生女係咁架啦
邊個女神無呢啲醜樣時刻？

Ching ho ball

推

g

會窮🙊